一人一個廢老親戚無理取鬧事件

有日飲茶例牌底聽啲廢老親戚廢嗡
咁啱講開有個姑媽近排身體唔好

我 親戚A
我 : 邊個姑媽？(事關我有4個姑媽)
親戚A : 廢話！你有好多個姑媽咩？
我 : 問下都鬧 鬼知咩
親戚A : 等你的救命死得啦

隔咗一陣 到講開有個表哥拍拖

我 : 聽講表哥好似識咗個女朋友
親戚A : 邊個表哥？(事關我有5個表哥)
(依刻 我露出咗夜神月嘅眼神 : 機會嚟啦)
我 : 廢話！你有好多個姪仔咩？
親戚A : 一啲禮貌都無！咁同長輩講嘢
我當堂啤一聲

大家有無啲親戚都幾無理取鬧？

廢老偷偷留下負皮？

唔知算唔算
我阿姨見到我就話「你成日唔番工因住比人炒呀！請著你呢啲咪陰功囉 邊有人咁樣成日唔番工架！你地班後生冇啲責任心 香港靠你地等死啦」

我番份工要企
而佢鬧我果時我因爲工傷要坐輪椅

留名

香港廢老留下負皮

樓主咩叫據理力爭啊
你有道理咪屌柒佢咯，係，屌柒完佢事後你會俾你父母鬧你無禮貌，俾親戚唱你無家教，咁又有咩好怕

呀姨我笑絕對唔係笑你嘅智商
係笑香港唔洗靠你

駁完果刻唔可怕 仲會好有自信 但可怕既就係跟住落黎既日子都唔方好過

諗住以子之矛 攻子之盾，點知被反將一軍

正宗廢老口吻

唔講咁欠 即刻駁咀

下話
拎張稅單出黎比較下先啦

連登仔無乜親戚係無理取鬧？

有 但應該無你咁上心 因為佢地唔係值得在乎既人

我唔係上心喎
只係想聽下各位爸絲有無啲親戚無理取鬧嘅事姐

我唔信連登仔無廢老親戚

推

驚咩姐，最難過嘅日子只不過係前期，你頂到之後就冇親戚敢串你

連登仔無廢老親戚

我好彩未遇過
仆街個堆都係我老豆個一輩
不過都比我老豆filter晒冇來住

多正皮但無爸絲分享